中銀戶口只能存款不能提款

早兩星期用仲好地地
今日去atm入卡login check到可用餘額但不能提款，用ebanking 一樣check到可用餘額但網上pps買野就唔得，今日存到款落去戶口但拎唔到，又係求救，係咪比人凍結左

問銀行

即日存款即日用唔到是常識吧

聽日係紅日 好心急 好驚入面d錢拎唔返

我用現金架鈔 正常即日用到

用存鈔機定櫃檯?
櫃檯就得，存鈔機正常都唔會俾你即日用喎

你入票？入票d錢係咁wo，第幾次用銀行？

自膠sor

存鈔機

本身入面都有錢黎

咁唔用得好正常，你聽朝試下應該就用得

咁應該係凍左，入現金入得好密?

入得唔密 可能一個月先我2，3，次

好灰

從未聽過。
好啦，咁我唔用今日入的錢。
我用反以前儲的錢得唔得？

有冇銀街高手或遇過既巴打

都唔得

等銀行開工先啦
巴打你好急咩

正常即刻入係即刻用到 成日咁做

中銀好似要等佢交易確認先用到入個d錢

我上次當日入當日拎都得

試過入多次唔夠用,即刻拎返出黎用

存鈔機一向即入即用
樓上邊個話唔俾即日用架, 唔識咪鳩UP啦

第一，咪撚聽上面個傻閪講
入錢機係即入即用

第二，巴打有冇差銀行錢？或者政府野？
通常入得唔出得都係因為咁

你有冇打上hotline問下？不過正常都係叫你死落分行

係唔係入信封個種入錢機？
呢種就要等，就咁食錢入去個種就唔洗等

冇差銀行錢 會唔會對上一次自動轉帳扣唔到數 得ac又冇錢佢扣手續費而造成

上連登問把撚咩？

打去銀行問啦大佬 可能係張卡晶片有問題

個人户定係聯名

岩岩打1左上去問佢叫我落分行搞 被凍結了 但check唔到咩事比人凍結 冇信寄過黎

九成凍結左
上年入得多cash
過一排叫我解釋
解釋完就凍左

係咪無交稅 會比人封ac

懷疑洗黑錢

就算未交稅 佢都係逐步逐步行動升級 好似要上庭 上座再唔還先凍結

我都試過 中銀係咁鳩流流對散客

唉 ac有鬼錢洗咩 咁都要凍結

咁點算

應該又係個d可疑交易
落分行解釋到就即場解除返
落到去禁b飛等嗌飛仔啦
利申 前員工

前員工
被中銀終止户口，七年後係咪申請得翻？

我覺得係你張磁卡出左問題
銀行卡同八達通一齊放好易壞
利申 今日都提款唔到 之後佢會出張收據 右下角會寫一個編號 職員一睇個編號就知咩事 個編號好似P3XXX

樓主戶口開左幾耐

存鈔機即入唔可以即用?上面果個Short撚佐呀

hsbc 存現金即時到帳即日拎返都得

睇得你咁打得應該都係未交稅 稅局唔使上庭 可以封佐先 你唔上去稅局搞 佢有權係你戶口直接扣數幫你去交

如果入錯錢落支票ac係咪拎唔返出黎

咩事比人終止左
懷疑洗黑錢而終止個d好似開唔返
剩係做左大半年 唔係好肯定答到你係咪7年

7年

你開ebanking 自己過返落普通saving ac咪得囉

樓主幾耐無用過個戶口？
我知除左懷疑黑錢果d, 某銀行1年內無攞過錢/扣過數就會凍結
唔知中銀係咪咁

正路唔係應該打左電話問下長短先 一開波set status hold acc 既話 可能樓主係大單野啦 一係就上一次樓主入完中左野 之後打極電話都搵唔到樓主 咪hold 佢acc 等佢去分行
利申前集團行員工

頭先係saving過錯錢落支票ac, 支票ac過唔到數/拎錢

如果係hold ac 應該連存款都做唔到

如果你係開戶個時 係學生哥 有機會中左佢地系統要改資料個d野 不佢地正路會寄信比你先 你近排有無收到信 或者 電話 因為佢地都係搵唔到你會hold acc

咁又係既 不過印象中好似有status 係只能存不能取status

感謝各位巴打意見 快d到星期一啦

建議最好去番開戶個間分行

凍結户口可以入錢但拎唔到錢出黎
剩係咁睇似係上面中心d人打電話搵唔到佢
就set9佢status逼佢落銀行搞

我都覺似係 好撚煩真係

凍結係乜鳩都做唔到喎
你講個隻叫只收不付

佢宜家咪係只收不付囉

但係凍結係不收不付

會唔會有2個account? 來往同儲蓄戶口分別

存款用磁帶 提款用晶片
斷估係晶片壞左磁帶無壞
所以只能存不能提

咩點算你覺得我地教到你郁番個戶口嗎

一定唔係dormant
Dormant食唔到錢 連counter入都要搞一大輪

係咪太耐無拎過錢，俾銀行凍結左

你究竟試過未？

講唔可以即刻用個d 係咪蝗黎架？因為鄰國係先咁講？

RFID又點會影響到磁帶

點解成個Post都係d弱智既人回覆

櫃檯排隊會快d

AML

利申 9up

比番啲錢人啦